NBA 2K17 直播

推兩嘢先

依家打Mypark

一齊玩

下次啊，你留低你PSN

你玩再tg我
我都係玩左17無耐